巴絲一人一個比男/女朋友更重要既人名

如題

MotherFucker

陳寶珊

他不是男朋友,卻比男朋友更親更重要

巴打識貨